# Веб-приложение - `"Игра в пары"`

## Описание проекта:

`"Игра в пары"` - это игра на память, в которой Вам нужно сопоставлять пары карточек. Игра очень проста: Вы переворачиваете одну карточку, а затем пытаетесь найти соответствующую карточку!

---

## Стек технологий:

- HTML
- CSS
- JavaScript

---

## Процесс игры `v1.0`:

- Начало игры

![Начало игры](images/v1/1.png)

- Когда карточки не совпадают

![Когда карточки не совпадают](images/v1/1_1.png)

- Раскрываются совпадающие карточки

![Раскрываются совпадающие карточки](images/v1/1_2.png)

- Поздравление, все карты найдены!

![Поздравление, все карты найдены!](images/v1/1_3.png)

- Все карты найдены!

![Все карты найдены!](images/v1/1_4.png)

---

## Процесс игры `v2.0`:

- Начало игры

![Начало игры](images/v2/1.png)

- Когда карточки не совпадают

![Когда карточки не совпадают](images/v2/1_1.png)

- Раскрываются совпадающие карточки

![Раскрываются совпадающие карточки](images/v2/1_2.png)

- Поздравление, все карты найдены!

![Поздравление, все карты найдены!](images/v2/1_3.png)

- Все карты найдены!

![Все карты найдены!](images/v2/1_4.png)

- Размер игрового поля установлен на `10x10`.

![Размер игрового поля](images/v2/1_5.png)

- Когда время заканчивается

![Когда время заканчивается](images/v2/1_6.png)

- Когда размер игрового поля не соответствует ограничениям

![Размер игрового поля](images/v2/1_7.png)

![Размер игрового поля](images/v2/1_8.png)

![Размер игрового поля](images/v2/1_9.png)

---

## Автор: [Nikita Artemev](https://gitlab.com/nickline/)
